如果係進攻功能組別 我地哩半年喺度做緊乜?

眼見近排連登不停有人話玩羸立法會、幫泛民大台護航云云

首先，一開始已經講左無大台、拒絕大台，班人喺度做咩？
我想講對面共產黨黎嫁！你唔好當佢on9先得嫁，俾你羸到功能組別，俾你選到黃絲特首，咁到最後嗰步、最後嗰步要中央簽署認受，人地會唔會咁順攤呀？共產黨喎！？共產黨喎！？共產黨喎！？你信佢？
如果你信左泛民大台成日話進攻功能組別，仲喺制度入面抗爭、建制入面反建制
我想問下哩半年既反政府、街頭抗爭、撐黃抵制藍同紅甚至裝修有咩用？點解唔一早就進攻功能組別？我地人數一早夠多啦，搞咁多野把撚！制度外抗議左大半年你宜家又叫返我入返議會抗議？on9嫁？個制度公平既唔洗上街啦！
點解仲要咁多手足年青人犧牲？喂，佢地好多都係大學生，讀好多書嫁喎，係社會貴重財產黎。
點解要過左半年有多班泛民(由其係近期做左神既沈XX)都仲係話玩功能組別？
五大訴求邊個係進攻功能組別？
無數人講左無數次普選政府先會回應人民
咩叫光復香港？咩叫主權在民？
你班泛民fans做緊咩？玩夠未？

事實係香港已經無本錢再繼續玩，一定要靠外國、美國幫手打出缺口，如中美貿易戰既第二階段美國既措施幫手廢除功能組別，攞返香港

咁我地可以做咩？
所以，下次再出黎抗爭唔該買定美國國旗揮多幾下，嗌"取消功能組別"，而唔係"進攻功能組別"，繼續俾外國勢力做野
同埋，做多Ｄ外國文宣、玩多D twitter，強逼泛民同美國講香港要取消功能組別，實現真普選

利申：sorry for 1999，組織可能有Ｄ差，但近排真係好嬲，預左俾人叫熱狗、分化撚，但眼見連登咁多人話羸左立法會先、spin曬去進攻功能組別，你對唔對得住俾人拉、俾人姦、俾自殺既手足？

取消功能組別
落實真雙普選

你當取消功能組別真係講咁易啊？
香港人罷工都做唔到啊

咁點解唔可以開多條戰線打?

事實係得香港自己圍內真係做唔到
但仲喺體制度玩同endorse佢有咩分別? 話俾人聽個制度仲未崩壞咩

泛民鼓勵功能組別選民登記遇阻滯

又係白票撚
區選又叫人投白票
功能組別又叫人投白票

黃絲有得投唔投邊個最開心?
咪就係保皇lo

醒未啊，唔好自己騙自己啦，3份2票先可以改變普選，你9月最多米一半，何來3份2啊，任命要中共任命簽署，你點樣叫佢簽一個佢控制唔到既人，最後要美國幫到時輸3年，3年貿易戰打完邊度有人幫你

岩啊
上年71攻入立法會都唔知做乜

咁請問你覺得有咩可行方案可以取消到功能組別?

呢半年有大勝區議會選舉

兩樣一齊有咩問題